大埔廣福邨男學生墮樓 昏迷送院搶救

大埔發生墮樓案。消息稱，早上7時許，一名身穿校服的男生，被發現倒臥在廣褔邨廣祐樓對開空地，昏迷送院搶救，警方正封鎖現場調查。

防止自殺熱線：

生命熱線：2382 0000

撒瑪利亞防止自殺會：2389 2222

社會福利署：2343 2255

明愛愛情專線：3161 1222

明愛向晴軒：18288

唔會係jason wong啩

又黎